有咩驅使你喺暴雨下繼續工作？係愛，定係責任啊？

[url]係窮啊 屌你個閪[/url]